返左三年7-11 你問我答

返無熱賣點既鋪

人工？？

40-50
準確數答唔到你
間間鋪唔同人工好易起底

有冇翻過夜更？

唔問啦 驚自爆

我間鋪唔開24
我多數返晏就到收鋪

連登俾人起底會俾人笑樣衰
不了

經理好唔好人？
面對住啲閪客時，你會點處理？

利申做過3個月多啲

無諗過搵多D?

醫院舖？

有冇抽小熊維尼

有冇後悔冇讀書?

有冇試過找錯錢或者收錯錢？

Hea唔hea? 得閒可以玩下手機？

經理好人
因為間鋪都唔係佢既
之不過有時佢好人到要踩朝早六點踩到夜晚9點見到都辛苦
-
閪客黎講 都有好多種 是但講一次深刻經歷
7-11以前交費係可以就咁講低帳單number就幫你交到
依家一定要barcode qrcode
就係轉實行呢個做法嗰排
有個客黎話死都一定俾number就交到
我地同事都係咁講已經轉左要用barcode/qrcode先交到帳單 得number幫唔到你
但個客好撚硬頸 講左十五分鐘係到loop埋啲一定交到之類既野
最後我唔耐煩同佢講

小姐 我地都係跟公司指引做野 如果你繼續要係到無理取鬧落去 我唯有報警處理 因為你已經阻住我地做生意 如果你都係覺得我係專登唔幫你服務既 可以上寫字樓投訴我

之類既野
最後條女嬲嬲地走左

讀書時期PT
長工不了
但講多少少
7-11係即使做到分區經理
人工都好似係唔過20k
姐係得個名好聽only

地鐵鋪

讀書時期PT JOB
依家準備搵出路

醫院24架

做左三年 淨係試過找多100俾人 一次
但經理好人唔洗賠
平時收工埋數都係加減0-20
Btw 公司指引係收工埋數差額多過十蚊就要賠錢

講多少少 有同事試過幫人交帳單禁多左個0
最黎出糧出少左1000幾

唔hea 返地鐵鋪人流多
收工時間一開始就keep住每個鐘做around 250單生意

玩手機既野就 如果你做得柒又玩就俾人屌硬
我表現ok 得閒禁下無人屌
但基本上分區經理落黎睇閉仔都會屌人玩手機
利申我無理到照玩

話說公司指引要員工每次埋單後講 多謝哂下次見
醫院鋪就一定唔可以講 要講多謝哂 byebye
呢啲位都做得幾貼心